係美國住咗4年，你問我答

有咩關於西岸同中西部嘅嘢都可以答下

而家住邊

Texas?

Colorado 姐係denver個度

Colorado des

煮咩餐種多

出去食邊種餐多

因為我好唔中意食西餐所以自己煮同出去食都係搵中餐/日本嘢/韓國嘢

有無睇NBA，MLB，NFL

買左邊種車 四人 七人

今季一直想去睇nugget 因為就係我個州不過成300幾usd入場 冇錢

冇係我住呢度揸車，因為依家住緊呢度只係for翻大學 一放假就翻la個邊住 個邊揸suv

有無參過美軍或打算參軍

冇，逢星期四見到學校個d海陸空軍集訓好撚辛苦

有無打算畢業後做邊種工作

去左美國之後先有既新活動或興趣

pr/hr個類啦應該 因為係讀communication

有啊 研究nba同車

利申:絲

改裝定買舊車翻新修理

改裝偏多因爲身邊好多朋友改車

點解會揀左去colorado 讀？

因為係第一間俾offer我同加州個堆要我等9個月

天氣最熱同最凍係咩情況，體感温度如何

以前報日本同美國但最快話收都係日本

咁你係留學生定係有美國身份？
好少聽到女仔識整車

呢度係夏天好撚熱3x度 因為海拔係美國咁多個州最高所以個死人太陽都特別猛 冬天最凍應該係-2x 體感都差唔多 冬天大概每日都係3～-1x度左右

改左零件定係外觀上

Ummm...我等咗半個月左右就有啦 其他學校都係等2個月左右

留學啊 今年畢業之後應該移民去加拿大因爲男朋友爭取緊楓葉卡 我唔識整只係成班人傾開我又走去學下

我個人好敷淺 重外表多

楓葉卡可以點爭取
你同男朋友又點識返黎

稅重又要長住加拿大🇨🇦

合法咁係加拿大5年住夠2年就可以申請？我冇點睇過因爲唔係我拎 我地year2識 但大家係唔同州

我個人唔太中意香港生活 因為有皮膚問題同各種身體問題 外國會好d

以前覺得日本幾好2016 9 月到 2018 8月拎工作簽證住過

舊年5月考埋司法試就番左香港之後去左排北歐同英國我就覺得英國都唔錯

美國只係去過半個月旅行

你翻咩工 歐洲完全未去過 睇下畢業旅行去唔去到

識唔識美國隊長？

識iron man

以前讀大學有修埋設計 讀果陣有考埋會計

日本做廣告業

俾你揀會想係加拿大定美國生活？
我住左係美國1x 年, 有d 想去加拿大生活, 但係又聽人講加拿大d 人工好低

我呢d廢9行埋一二邊先

槍擊案係唔係好常見 有冇目擊過?
黑人有冇聊你
種族歧視多唔多

哇 呢條問題真係好難答
我有得揀都仲係會住美國 畢竟有感情同仲有朋友係度

肯讀有創意力就得 我

番工以前每日用30小時計好辛苦

趕野好慘

係咪成日背心熱褲

以前住西雅圖成日聽到 母校係我畢業後都有過槍擊案 試過俾力架跟同埋冇9啦啦鬧我
以前係西雅圖多d歧視 搬咗黎就未試過

加拿大福利一般都係華人圍內講真美國好似好d除左黑人鎗擊同貧民窟 危險

我完全冇腦 我apply大學都冇報Pr/advertising個科 不過最後揀咗comm

一到夏天d鬼妹bra都唔帶就咁一件top 再露半個pat翻學

以前半夜開工開唔post

以前有打算過讀歷史不過好似無用

歷史係因為被人修改左同美化太多先想讀

我又真係冇朋友係加拿大 其實只要同中意嘅人一齊過邊到都係咁 美國大城市治安真係狗也不屌

唔少post

我有係美國讀中史 發現佢地大部分係重係文學上嘅嘢 同係香港中學讀好唔同 呢度要睇好多書 唔止係學歷史

係去過一次廿幾日就覺得唔太安全

唔係跟團幾個美國住既朋友帶

我覺得自己行係條街要好大勇氣 可能下一秒就遇害

又無咁誇張

美國就係咁先有鎗

你唔明 我以前試過俾力架跟翻屋企 嚇到我狂跑同係咁喊

絲打咁唔好彩 我係西雅圖8年都未試過比人歧視

有無屌過鬼？

用咗幾耐可以100％聽明電台節目？
用幾耐用到100％linking rules

邊到都有 日本都可以好恐佈試便利台買野望出去

見到有個ol裝比人跟都係跑去座的士

我仲好記得去美國第三個月 係parking有架車出我停低讓佢出 條白人啊叔揸到我面前落窗同我講 go back your fucking China bitch

是冇的，零興趣

冇聽電台 我估都要一年幾 我本身中中畢業 英文廢

最恐怖係條友明顯食大麻食多咗 痴撚咗線

😢慘。。。7 8成香港非國際學校學生都得
100%真係要自製環境

陰公 係咪Chinatown附近？ 果邊係雜啲既

越窮越多而且太多恐怖都市傳說

我真係用多幾倍力先入到大學 一開頭每一晚都喊話要翻香港 好彩捱過咗

試過俾人當街吐口水

唔係 我母校係Des Moines 機場下面 個邊好撚多癲佬 Chinatown 過去dt方向food bank個度勁多痴線佬 不過Chinatown都遇過

呢個仲慘 俾著我真係俾唔到反應

分享吓點改口音點學slang 點學美國口語
點明黑人slang🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

係咪好危險 會唔會有種隨時比人蚊槍射死個種感覺 或者係比人打劫咁

我以前一直都係同外國人住 所以英文進步得唔錯 同埋最重要係我大學3萬人中國人得千幾人到 所以日日聽班local學生講 好自然就明/跟埋講 都係環境逼出黎再加上我好中意睇美國youtuber 所以變相又易咗